上任僅四個月 金沙財務總監辭職

年頭個時入左，而家好想走啊

個場無電腦分析 d 客要什麼牌 ?

有部超級電腦分析 d cam望實晒你

開個6點俾佢
等佢贏莊100蚊

揾候賽因重出江湖啦
賭業界白武士 連賭俠都輸過比佢

想偷我雞

搵星爺華仔出馬